[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4014)

第一次中

slow

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

好有heart

死肥仔咪咁串牙

攞佢啲油炸雞翼啦

無咩波賭 好撚悶

人地又改返yytellmeyyyy喇

咁能慢 唔能屌得牙

你地跟左yy成年都學唔識?
唔係去馬會賺錢 係連登呀 5500一個傻仔邊到搵到?
btw yy又贏

還錢比人啦
屌你老母

祈福一次8000
請即預訂

好痛好痛
屌到出血了

我5500 就ok 5000 香油錢 500自己袋

仲有無第二張呀
賭咁耐波羊得一場？

呃撚完都禁大聲

問佢老死借緊 等多陣

花姐好ball

爽？
有證據指証人運毒未？

佢應該都係輸既多

你block左我 點cap我運毒證據啊等緊你

$5500 都要呃有手有腳返工都搵到啦

原來你係全白

以為有第二張睇
屌 點知同一條底褲著兩日

成日改名

認錯人

佢偷人地咪得一張law
都係果句，佢唔會單頭50k下盤

yy sir

700主盤有冇

客

可能要著一年

墨城2:0！ gel得？

全黑

記得教d 學生做人唔好好似佢禁廢要去呃錢

搞乜 平時屌波都唔係咁

我

Dick head就有個

你係我老母咩真係

係實力黎

全黑就Japan
全白就在

好 下次當你唔識 skip先

夠唔夠找財仔D街數？

5500

實夠喇
一個5000
10個又50000

貼下就係你買咩
咪用你個腦諗人地la，以為自己好醒呢下又真心勁

我而家又貼下先

警犬都有得賭

你一定係所有事嘅黑手

下次叫全灰

我了

7點角點睇

仲要完場先伸個頭出黎

大

唔好 星星

笑撚左

星之力必須死

笑撚死人啦一敏蛇

派me ok?

初 1.75
尾 1.9

btw 365 8.5得1.66

要了

當日打麻將都俾人走數
就證明左佢幾善良啦

算la，要攞返個彩，做得24年人係咁

開心gp?

d女人真係煩 唔識直接講答案？

對於今日墨城事件 我深表遺憾 但可接受

mama貼張勁過佢既

我都比人走數

上面堆野有寫星之力無份

live 買s 12.5s
估半6

收得晒全格 10抽2 200

唔好再講啲野突顯年齡啦mama

支持

佢唔係外圍佬黎架咩
貪狗會高水？

Gun了

LM

呢度有9成人細過24
我估

得
我

lm

Me

春袋巴返嚟未 等你救我

好彩有yy比我知道呃人好過賣料
Yy好野

角大狗迎難而上 越戰越強

1成人大過24都老餅
你未斷奶?

咪踢爆啦

Yo

都話你係黑手

我信星星係好人

有

出售ky真實年齡 200
轉數快

好 你上先 我後備

唔洗賣了 佢今年38

我我我

頂爛市
499

Ok 下次厄你

即場等高d水先

水

唐姨

就block u 再報假

咪答咗你係

YY蛇係咪完美示範左咩叫網絡釣魚

咁快又25

50路

吓

200碎？

GUN

1900 主0 宇宙混沌重心！！

人混沌你又混沌

想要基羅立

打u

出正水未

木乃姨

1900買咩

正水左

咁叫咩好

改下嘅壞習慣啦

Lm

呢度有無絲打 含我ok

基x伊高 點睇

墨城20gellll

發現你真係弱智

好

Ok

客巨船

Carry

1900 角大黨浦頭！

Hi

寶高蛇好波 今次撐你

跟我大佬！

屌你咪撚抄啦

carry 一敏

9up 要本
ball po 已摺

又有新圖？boom 是誰？

咁快jer完？

gun

過街老鼠唔上水無乜新聞價值

佢地諗唔到野講

編號1

Jer who

叫你朋友回應下先有計傾架..

你識閪咩

你未賭過馬會?

你朋友唔出聲

召喚春蛇

19:00 基羅納
待驗腦

外圍😑

yy咁既人格都仲會有朋友

。。回西咩。。又唔會痛

混沌重心 1900客 1915主

仆上黎見下我偶像
咁快散場屌咩

唉悶

跟了！

同路

悶悶果實

gun ky sir

700客

咁撚多人基羅

真。。

嘩屌 大船

呃到 我話我支持警察 d 呀婆話我hoball

7點飛

咩黎架

基羅納 上船

上左一k

Hoball 冇用啦 最低消費都5500啦。。。

祈福
一次1000AUD
要就快

問yy入錢 唔好問我

基羅阿婆都識買

盤路都教埋你點買買客隊都傻豬豬黎

基羅

你on9姐 網友都昆到你 你反省下啦

YY 蛇平時稱兄道弟d手足係邊？
Calling....calling
快出嚟擋🔪
每個派$100

幾時重開33.3

角大
再直屌-1

平手主得1.65

唔做燈好耐啦

又岩

有冇水？
想入會

玩得硬lm

當維羅納

角大24

個角大一野屌左上1.95係咩玩法

@新力必here?

搵我？

中伏

當巴塞羅納好無

屌你老母頭先經過投注站見到成班阿婆派隊
以為金多寶定乜撚野民建聯派米之類
原來去晒買基羅

700要主角細

角大手足又可以上定天台

yytellmeyyy

智商咁低都學人賭波 你個5000唔比yy蛇 咪一樣會送比馬會

u win

心水清

有7.5買 信寶蛇

7.5都出埋

1915要咩

跟寶蛇買左大 點算

比yy推兩推滾大佢好過

怕咩

角細低水到

呢5000當yy蛇教精你 人生導師$5000算收平左了

馬會個鐘壞撚左？
一開波30 秒轉撚晒 1.5 ，7.5？

係

尾盤1.82 1.88，估s了

驚輸咪賭

咪撚就係

角細買細一格都驚

入左手8.5s

押撚埋器官買7.5

半大

西乙識入波？

你老母西角細賠率跌得快撚過恒指

7.5大定細好

今日咁多角細

屌你老母臭閪含家剷呢兩舊野收我37蚊仲要凍既

同普通麵包鋪賣既牛角包一撚樣加多兩滴朱古力同蜜糖就收多廿幾蚊

仲要排左我幾個字

有無人英甲要主

要啦,琴日場場爆角

又針

屌 俾幾個角啦

個場係咪好大，角細啲飛落得咁快

小朋友熊仔包

乜撚嘢前進之鷹

7.5b上呀

1111

1c

Nice

基禁屌

之後6.5夾一夾

順返未

我有問過手足

點知連麵包都放山埃

條氣定咩

係凍食ga
買波弱智唔緊要連食都

間野係邊

1900 主入味？

好野黎

乙組波 細波多

要羊

8.5s?

笑撚4。。。

搶口到

Go ahead eagles

仆街到底咩原因驅使到佢賣廿蚊

個熊仔咁細既

你識唔識架牛角凍邊香

Egoc

比牛肺咁大你好冇

客禁屌

買咗8.5b

係咪jump得

角大未

今日去買左盒牛得幾塊，一盒蛋同一袋菜，結果要120蚊

?

混沌重心 基羅1 海之戀注

入到波未 22個垃圾

買番A1正常牛角啦

19:15 半大

花之戀得唔得

泰斯達W好「伊」絲

1915 home

nice

最近做咩咁早訓

去左邊黎

乜戀都得啦

早睡早起身體好

2.5/3s 同 1.5s 一齊落飛
odds change 買唔到

屌閪就講啦

1c 開7.5 馬會on9?

爆屎

No c= no life

好搶口

仆街你月入十萬生活散漫點同

我嗱起咋神沙每一個搣開都有血有汗

睇即場應該有10C
好幾次都差D角球

細硬。

所以你加油，望你中

7:00開哂大波

好心痛一敏
不如我養你啦

佢點止十萬

Callg洗大左要返早更洗多兩隻碗

有冇用套

我見你日日都post豐衣足食，點會有血有汗

屌下波先

唔知有無手足解答到我
我以前隻m狗去撚左邊

通常早段呢幾下無角 就細

420係乜黎

22條友44隻閪腳都篤唔到落底線

ccccc

老實講係咪用黎睇醫生

中藥

去左本地波po

轉頭開大就J返條牛角包數

冇角咪撚學人踢波啦

草

你要全細wor

天真到
點解會唔知

420？

主屌極唔入 客fg

身體健康點解要睇醫生

你想召喚幫主？

agger

2222

中草藥啊屌

到

起碼肯攻

仆街貼錯

420完屌閪好爽
有冇試過

22222222

早出呀一敏蛇

針

stone住瞓仲正

222222222222222222222222

有冇手足食電子煙

雪茄啦

咪講啦 一陣yy又話我運毒比你地 成班道友

食開咩味

On9仔我食開二手既

其實好撚型

純

我食開手指餅

BBQ

客唔刷 點角大

連c未

雪茄正！

Egoc 100%

單邊都30角

咁大個人煙都唔食唔好話你識我

今晚又想買英格蘭
求屌醒

心動了 睇埋陣決定

100%

6場加埋都唔過15

Relx定iqos

屌 彩+一敏

前進之鷹

Relx綠豆味食到上癮

入咗8.5

佢後備都好撚勁

真勁似

iqos 下年有行貨了

我8.5s

呢隻係幾好味，拎過朋友個支嚟試過

香港有？

笑死 主比人食左個角球仲嬲過我地

係唔係呀！？

又半大失敗

仲有咩味推介

咪撚開入球大細喇 反正場場半細 細波細角

押埋個腎跟你 點部署

阿古路原來咁廢左

Blueberry 👍🏻👍🏻👍🏻
Lemon tea 👍🏻

等死

8.5b想跳

老千

西穴入到球都偷笑

藍梅買咗一盒聽人講香蕉奶昔都唔錯

垃圾波

唔入波就刷角啦仆街

420 好舒服

Yy蛇還錢未

食開真煙
電子煙唔太好

岩呀

屌 細細細 咩都細

真係唔知

420 ing

我老母好純 咪撚教壞佢

唔貪心穩定十分鐘1角就夠

點解會叫420?

仲有食藍梅8

外國輕鬆

冇錯

射門都多 點解可以冇c

已經無角

半2全9?

藍天射1球

識入波未，8點前兩場都要入3球

Relx?

食左兩隻角

食角

唔撚係3掛，，，？

荷乙都細，賭撚咩

咁輸硬 又內定角細

jeng ar vape 420

你又知？

夠膽食到得兩角

問啲鬼仔

又食角

基羅納開個半客黎先啦

咁輸鳩硬了

食左3隻角

乜野叫420？有無中文

今年聖誕去荷蘭試吓大麻，順便去埋阿積士主場

荷乙半小日

d 草點賣 想買試下 人生好痛苦 想死 幾錢一斤

笑撚死

煙彈唔係禁咩

屌 客隊又食多隻

基羅好似似樣d

梅黎梅去,打中路小角呢..

8.5b點部署

屌唔撚係咁黑暗呀

斤 幫主好有錢

Google下啦 懶

講咁耐 今次堅定流

連角都做假 玩閪咩

買左主場波衫未？

成隻腳掂到都龍門

未試過買角細咁撚爽

斤

諗緊印邊個好

420中，好緊張呀，角球

要唔要幫叫角？

阿古路

球證未入角大

雲迪

入波無 角無 開即埸做咩

how much 一支

上角呀 快d刷角

7.5s平安鐘

8.5b 想喊

支

水尻我地錢

3啦 唔食起碼5cccc

葉恭介

屌你老母諗起之前有條友着曼聯波衫印阿古路

8.5b

333333333333333

你講cannabis我咪知law
咁鐘意食草，牛黎？

屌 沖過涼返黎都仲喺2c

笑左

半場一粒都無 西撚到

唔食 6左

完半場刷多3 4隻

食左2隻

大學牛

仆街 又食

屯門牛

換個旁證得唔得

8點角大 bogo蛇點睇

馬會開錯盤要球證幫手食番d角 賤到

屌快d俾角我

要呀

叫爆333333

收到
角牙角牙

搵人打鳩個旁證

我出奶力叫

垃圾波 屌你老母

買左幾多

Easygo廢撚到

旁證再食角 全家落地獄

諗緊佢定薜ya治

冇

1.5有2倍好似好抵

伊高斯俾人㩒屌

同popo一樣地獄都唔收

落底 反彈出底

好撚野 又食

成班都死賤種

前進之英

滅你！

旁證之英

前進不了

主fg？

李卓耀反勝封王

real?

荷乙大波又呃錢 呵呵

八射唔入

半場俾多兩角

刷角算撚數啦

44444

4

收皮喇你

Easy go 輸半當贏....

又要屌足全場波

乜撚嘢呀屌你老母

單邊角大既味道

Sor以為你又報假

1-0！

44444444444

半場俾多1角

屌你 收下皮洗死咩

12m!!!!

44444444

Missed

屌你老母真係，我最撚憎人報假點會報假

補射入

笑話黎

5555555
12m 角球

本身寶高呢場3格有啲機

邊隊12m

基羅納！！！

河床！

西乙真係唔撚識入

河床

勁射反彈出底

主

完半5c ok?

報假嗰個我表弟黎，我已經打撚到佢入icu呢排應該攞唔到我手機報假

食左3隻

阿記99999999999

Goal

伊斯高

角大玩完

河床1:0小仆街

放學icu

-6666666

又依角

食撚夠未

5抽1 100 派我

食食食

主fg 2.28

藍右翼好冇鬥心 見波傳偏左 追都唔追

屌 垃圾

半場4c ft 9c

想講呢場好睇過閪甲

又話12M你班仆街又報假

Hope so

前進之鷹入未

1900客
1915主

比班仆街fake

又半和

時都冇得補

8點客盤？

邊度好睇？

2.5b已死

7.5b 收左錢先ok?

好睇過上場墨勝 屌佢老母

半4 估估惑惑

荷乙蛋蛋踢來撚能咩

得60分鐘收錢
70分鐘9c

訓陣先

笑撚死 場墨勝真係睇到我差d成佛

荷乙大波叫都無得叫

Block撚晒你班報假撚光復波po

場英甲被寶高炸到

我差d睇到升仙 係差佢一隻角
屌佢老罩

gel定
bogo 8.5

6.5b苦主區

8點場漫咁似尋晚場俄羅斯
客讓咁少

客隊賤格 唔幫刷

半4全9 ok?

角大blacklist隊
澳假：勝 老鼠
意假：卡里 帕馬
英超： 水晶 白
德甲： 毛 法蘭
法甲： all except 聖衣
西甲： 疤 西 華 蘇

全10

唔係食角真係半6 mama勁到 好波

識出我佛你未？

燦美爾半大全大，我未結婚都已經識

德甲冇by淫已經可以收皮

法蘭，皇蘇好刷得

前進之鷹 作客買親都西

個3連16c 我中左兩次
雖然被佢對熱狗陰左角大

ht似8 / 9 c ft

跟mama
唔中俾番我

單邊4角下半場客可唔可以幫手刷下

多毛成日刷

球證食咗佢兩角

法蘭條邊路黑柴幾續係度 我繼續blacklist

食少幾角先講啦

Gel定la，有幾何買半大全大，一開波就可以gel先

是

都唔知信唔信你

8.5b已死?

一開波係中圈大腳笠入，之後再中圈開波敵人又用同一招，咪秒1:1

8點買咩

gun左

前進之鷹一球都冇

有名你叫前進之鷹唔係入波之鷹

on9

55555555

前進之鷹

屌你咩

又話寶高

４２０＝二噁英

買左乜？

8點買左主 有冇同

英甲客-咁少

聽講會生毒瘡

haha..

Bogo 頭場8.5大

何乙玩細？
唔係成日5.2 4.4咩

半大慘死

個8.5 企到咁硬

5

555555

5c?

韋甘比wor
我呀婆都知 韋左你甘願比
點買得落

5555555555

仆街想加注了

1:0?

55555

依個真係

頭場澳職得7c

講緊依家場基羅納先岩

555555
驚乜

....

1:0

邦弗拉甸拿10

主fg cashed

屎眼會生毒瘡，俗稱寺瘡

主Goal!爽

中呀

10

主隊入波 大獲 可以無角

後防派膠

G 冇角了

主fg gel

傑羅納又死

屌 客快手追和

咩話唔洗走盤

會唔會無角

屌你

屌你咩 又gel

呃完人錢仲敢上水

爽唔爽

又要屌 反cup

仆街 主入波 no c了

!!!!!!!!
早d貼ma

Mama輸到爆左 點部署？

爽yy

支持你 主搞掂

fg thanks mama

原來一敏1k主，早知買3k fg la

晚餐

入乜撚野波 重點係刷角

你有出fg 咩

金拱門

岩岩2.幾

1.5有無買？fg有無買？

頭先比人jer

唔知會唔會第二日比人痴街招

no$

+大ma

有，2.28

FG買了 要追數

係邊出

gel 定啦屌易撚到

你望下上面

基羅快杯

你都會驚？
有一敏獸ma，邊個黎lam邊個咪得

入多粒就可以除定褲

杯要攻 刷角先

主入多粒！

1球都收錢啦怕mud 9

ht前咪出左

乜撚嘢邦弗拉甸拿呀

已經停角

主仲屌打緊... 點輸？

燦222222222

基佬 伊高斯

1:1？

1:1

準備杯了

Gel到1-1 屌你老母

你真係on9

屌你老母1:1啦 貼咩撚野圖

咩話走盤

頂住

幾時先唔洗做 手足快留聯絡資訊
澳假反cup

屌你老味gelgelgel

仆街 唔刷都識入

尻角啦仆街 入波把撚咩

thx hkjc

好嘢暫時唔使走盤

有冇角

對唔住手足我縮返入個閪到

唔該一敏

求一敏繼續gel

1.5輕鬆又舒服

1:1 ，主隊繼續刷！！！！

1-1 1.5b cashed

我屌你老母

好旺

基佬cup 伊高斯

硬

角呢

客杯杯杯！！！

一gel就1:1

走盤姐cup 撚到先嘈啦on9,依家咪又係收錢

刷角啦屌你老母

Anti playhard野雞水？

刷角啦仆街

文尼沙bb GOALLLLLL

Ky係咪手持英甲半大

咪係 禁屌到咁 cup撚到

角呢 屌

剛下班 有什麼可以買

入完波唔刷角

我係隔離啊

咪搞啦 中唒伏

俾一敏gel一gel無哂角

客禁屌？

1.5b

啲角去撚哂邊

屌那星唔出現啲錢扔撚佢算

係咪我

又封乜

12m

封乜封咁耐

買咗2場俄甲 就完 手痕買咗poland丁 一買完2分鐘對家入咗。。。

希望poly 手足頂住

角呀屌

差4角

再抽

yes 1.5 2.88 2.5 1.9

$10

which team

反手？

直接派俾我奈買雪糕算

唔刷點贏呀西乙

比多4c ok?

睇錯sor

7.5 都唔知有無

OK!!!!!!!!!!

8.5s 腳震

你老母琴日比我屌 你無睇錯

反手王

1:2左我會斬9一敏

無角聯

即講就6角 屌

客盤+客ng

我b都想跳啦

買定刀先

韋甘比 半上盤 快！

6c

666666666

惡到

1.62

英甲咁快有1.5

得主隊刷 客隊咁廢

墨爾本城咩事？訓之前60分鐘仲係1：3，30分鐘反cup？？？

屌你老母 得單邊刷角又食角
幾時先9c

升都升唔到水

你可以繼續訓

Welcome to 澳假

66666666666666666

派錢真係好撚煩
點算好牙而家 佢唔應我算唔算走數

有30分鐘
你驚乜

點部署

7.5s gel

唉

信哂你嫁喇

派比我

重抽咪得

客隊係唔係唔知個波出去有底線

7777

連c ar呢

主盤和緊都怕嘅手足返去玩康樂棋啦，學咩人賭波

8c

7.5 1分鐘叫糊 cls

寶高8.5，你注定要死

88888888888888888888888

屌呀爆角

講完即有

主刷角就入波啦

又中

連角

9呢

本來諗住等7.5，見到寶高蛇就唔等了

7.5收左錢...

唔掛得知個8.5 咁硬 係咁走出黎

8

有冇咁多角

信左mama 半大全大 可以點部署

10c ok?

冰c

8.5b輕鬆

1.62 狗屌賠率

8.5細手足健在？

直接我了

幫主快 扔撚左個m記食餐好

俾多隻角我！！！！！！！

8.5s gel

早知加注

單邊刷C

呢場刷，姐係燦美細la，要買了

主3？

allin富明

荷狗入波未

睇live明明7c咩事

主仲攻緊兩翼 10.5 ？

我都有買

-1

推自己落去就有

頭先叫撚到死咁 有早知就好

前進了

egoc goal

想要主勝

E高c goal! 爽

Easy Goal

8.5s in mama we trust,no worry la on99

fake c?

快撚d9c

封撚住角做咩呀

泰斯達屌

7c only

Live 就8

？

春蛇水好似

8c
封住唔比人買10.5s

7定8，比分網係8

egoccc

一定8 睇緊成場

係，驚輸

夾得咁惡？

抽我 我針晒

主3rd goal 係咪100%

好！！！！俾多隻我！！！！

Who said

E鳩sy

egoc gelllllllllllll

俾多一角我

第一次見佢領先

1900主入！ 1915 egoc gel得

場波好鬼

-2ccc

俾我一隻角仔！！！可以不可以？！

預測 80-85 客ng 1-2ft

不如預測隻角先

泰快追和

屌你個閪比多隻角黎啦

客真係唔落底

Egoc gel

基佬

等2.5b 100%

抵佢降班

9c goal

9999

搞撚店

8.5b gel

收錢

牛腩飯！！！！！！yeah！！！！！！！

8.5b casheddddd

完

9.5b-1!!!

easy

寶高gel gel gel

訓左陣 9c

寶鳩蛇 好野

Gel
8.5b+egoc

多謝高寶

基準備

連左3 隻

收工

嚇死 半場得4c...

識叫高寶

以為單邊9c
一注追數！！！！！！

寶高又中

等下場心水

角細撚全面退場好野

西乙可能比意甲更高質

Gelgelgel

咁幾好

恭喜

一敏中 10蚊

泰斯達發生咩事

10.5 都似樣

本身10分鐘1c 好撚辛苦
突然連3c

陰蛇我了

3連c我屌你老母咩

有冇手足派...輸到仆街
想食餐飽飯

我了 （跟風叫）

點解會買主

條友仔反手唔知輸幾多

兩場澳輸我萬幾
依家都係贏小小 晏d睇下點先

Egoc點輸？

唐記啱唔啱

1